有無人覺得 全民造星個Moley好撚煩

個死肥仔明明係係靠復活先晚車邊入，
唔撚知佢做咩9扮哂勁，
個個參賽者都diss

佢煩 都係劇情需要配合
你估花姐好想做醜人咩

打手又出黎做野？

好是非精既感覺

首歌仲煩
Look at me look at me look at me me me ……

好心猛車邊既人就唔好咁多野講
做好自己先啦 你好好咩？啲嘴臉好衰下

其實最柒同表演最差都係佢 真心覺得復活就唔好搞咁多野啦屌 好肉酸呀